吊奶星 我終於搵到金永哲(牙哲)既接班人!!!!!!!!!

李伊庚臨尾個shoot真係好有牙哲feel..

.

如果呢個動作係愚樂台手畜做會有咩效果

邊個同你講佢唔係娛樂台手畜

好似某會員...